話說裝修公司開我$4000裝修保險

是咁的 小妹想整一整間房
全剷上油 拆牆再起加木門
佢開我兩萬 加$4000裝修保險(第3者責任保險加勞保)
我唔係好識裝修D野 然後我問過幾間得呢間先話要保險
所以想問下大家裝修係咪一定要保險
咁樣開我係咪好正路
感謝大家指教

正路要有 可以由你買

20K 工程洗撚4K

正常好少意外既

好多公司會偷雞唔買

講真佢收左你錢唔買都冇人知啦

留TG 幫你Quote

二萬工程，四千保費

我果陣買保險保2千萬，保費5千蚊，你自己計下

得閒買啲下午茶比班裝修佬好過啦
你俾保險最終咪又係公司袋

勞工保險係必需
不過應該係由顧主即係裝修公司自己買
其他全部自願
裝修公司將呢樣野計落成本到都好正路
但佢quote你4千擺到明食埋你夾棍
你咪同佢講呢單唔買保險
出事係佢賠又唔係你賠
而且最後決定買唔買保險應該係佢唔係你
要有刑事責任都係裝修公司問題

你整咁撚少野都要買保險

屌 搵d相熟既幫你裝 撚會同你買咩

價錢就咁睇還算正路，不過未知你間房幾大同埋要處理個幅牆幾大面積

TPL仲可以理解，勞保關我撚事咩，人係你養，你射上嚟？你估我係禮頓呀

另外，淨做間房嘅門牆，根本無第三者會行過，風險喺邊？
結論：9佢啲勞保好貴R你分擔

我就係見20K工程要比4千保險覺得唔係好對路

我上網查見到話如果有咩事例如搞到樓上樓下搞出人命等等業主都要賠
唔知有冇理解睇錯

勞保係佢買 唔係你出錢 想射條數比你咪轉公司做
仲要得兩皮野工程
又唔做水喉大電 真係唔太要買
要搭棚既棚佬公司又已經會有保險

總結佢似想水鳩你外加射個勞保錢落你到

5呎牆 70呎房

我都覺好似搵我笨咁 謝謝你既總結

正確 如果水浸浸壞左部lift都係靠呢個保險賠
但前題你係大工程
你間房又唔洗全爆再做水電洗乜搞保險
勞保就已經夠

上年做完全屋裝修 保險報都係報二千蚊左右
但最後都沒買到

係呀 其實好少野 都唔會話搞到水電果PART

間野話一定要買 冇啦咁 我再搵下其他

依度唔劏你
都會喺返第二度開刀
成個行業黑白店都係咁玩
香港地呢範只講口碑好唔好
出品信得過咪去馬

洗唔洗整窗先？ 如果全部室內工程唔洗啦

你同佢講扣番4000，你自己買